真係最難轉場係youtube

唔係無代替網站
而係放片果啲人唔肯轉
或者無統一共識要轉既網站
而youtube有十年影片量係度
個霸權真係玩晒

全世界邊個有google咁大個server擺片，根本係霸權嚟！

未攞魔關羽？

十幾年前就已經睇緊youtube,好難轉.

我睇YouTube 都係睇黃yourtuber, 其實佢哋一齊轉場，或者出片兩邊post, 對YouTube一定有影響

pay床咪得

燒山咪有

無錢賺點會同你轉場

黃絲不嬲唔講錢

個個都課？

只要有一個影片網站保證利益比yt 多就會有人轉
但現實好難會有人咁做，google 廣告霸權左
新平台根本咁多廣告搵到錢，又點搵錢比yter

如果可以Post兩邊，一下轉唔晒都要開始第一步

啲片都係用youtube host

真
惡過fb一百倍
完全無得簡

Google 堅係難搞過fb好多

去廣告

一個月先40蚊 課比佢囉

又唔係貴 當聽電台

youtube應該一開始蝕住做吸人氣？

YouTube真係難，拍片嘅大部份都唔想棄佢經營已久嘅AC

你咪setup server俾人upload片囉，唔准偷私隱賣廣告
每個觀眾月費100蚊當server維護/電費/寬頻費
upload每條片收50蚊，每一萬人睇收返100蚊寬頻費

聽一個4 0
聽一百個點算

android嘅用住newpipe先唔好比錢佢賺

Bilibili?

點聽到100個咁多你睇波都唔會咁癲5大聯賽場場睇掛

一步一步 轉去youporn先

其實有外國youtuber 已經轉緊場
唔講瀨唔瀨共
淨係黃標都夠原因轉

唔知咩黎可以睇下

希望香港youtuber 都快d 轉等我多d channel follow

去roarship

Vimeo 好疾
愈做愈dup

Pornhub

嗯

台灣同鬼佬唔會轉

推呢個
本身有睇開佢啲片 都幾高質

Google YouTube android apple
戒到呢幾樣先出來認屎認屁

patreon咪又link youtube
留過言叫佢轉odysee, 無回應

退一萬步講全個香港肯轉你都影響唔到youtube，但係會令全部香港youtuber乞食，係大j都未必夠食

聽一百50個

Whatsapp收8蚊都屌啦

大j唔玩youtube，賣幾多口罩同hoodie都唔夠洗

明明有 dailymotion

已經分左d去dailymotion

比錯負皮，支持拉替代嘅網站
比一個網站壟斷左絕對唔係好事黎

pornhub都就執啦
visa mastercard而家直情帶頭唔俾人用信用卡俾錢
而家左膠玩死你幾咁易，信用卡已經可以斷你米路

source:

Youtube冇可能轉到
其他網站唔會有咁高流量

千年孤寂

點解咩都要全面轉場？冇果樣搞果樣
fb ig wtsapp 轉好正常
因為條朱西侵犯人權
但youtube 點解要轉真心唔知
依家好似係big tech就要轉
咁唔通轉左另一個channel
到時果間變左big tech 就又話霸權所以轉？
做得差自然會轉 做得好自己唔會轉
其實早兩年 抖音係嚴重威脅左youtube 同ig

冇可能

你睇utube會唔會淨係睇個幾個channel呀
utube就係贏在可以隨時比人access到唔同類型唔同creator既片

但係有冇app 可以睇到上面d 片？

真

所以最好解決方法係脫離科技
但現代人對於科技依賴性已經去到不可缺乏既情況
基本上係冇可能完全脫離 只可以做既就係相對減少對呢啲big tech既使用程度

主要都係網

如果知道sub咩可以down LBRY個app
個人覺得odysee網頁介面好睇啲易搵啲
但都係同一個platform

有心唔怕遲，由so called YouTuber開始轉，我跟去睇, 如果去到觀眾無野睇，照在youtube睇啫，千里之行始於足下

youtube係時候收皮啦
d強制廣告多到痴左線

遲啲連網絡都要斬咗佢

黃標真係好撚狗

Patreon?

佢post 兩邊咪分簿view數
係youtube賺個筆咪少左

其實會唔會都一定數量就會 delete ?

無可能無限大掛 ?

pornhub

已經有人講咗
睇 #25 #26

黃標奶共仲唔夠原因轉？

靠youtube廣告搵唔到食wo
尤其成team 人個d

已經轉左用bilibili

其他網站冇得賺？

真 幾球幾球咁課金

連登思維
因為google 奶共 所以唔好用YouTube
但apple google 都奶共
手機要用咩

Google 好難搞

一 YouTube
唔洗錢 睇片 佢只係賣廣告 你睇個廣告 佢畀錢創作者 多少唔講 你睇字 圖 聲 片 邊樣最吸引
二 android
你話有iPhone 但android os唔洗錢 要錢只係G service 唔係個個畀咁多錢買iPhone 再講 iPhone 都唔得乜都優勝過android
三 Google map
你話有其他地圖 好啦 唔用佢 用乜 其他大多數支那
仲有街景圖 行人路 仲有好多point 如果外國嘅 click 落間鋪 食評 電話 有乜 menu 都做到 就連點去都計埋畀你 步兵有車加埋在交通都齊 點搞
四 Google drive
呢個我覺得唔算太難 但唔少大學 公司都有用work space one drive 有限容量 佢無限
仲有嘅係 簡單word Excel 佢有埋...
如果你有用過親生仔 個photo 同之前開過 play music 我身陷佢服務太多

當一個機構獨大, 就會霸權, 減你廣告費/加你廣告費,
呢邊廣告費少咗, 嗰邊廣告費就會多返,
起碼唔會畀人話晒事先, 一 block 你就無彎轉.

貨要比三家, 播放平台如是, 電視台如是, 手機平台如是, 電腦平台如是, 討論區如是.............etc

一定要有競爭, 唔可以獨大.

一獨大就會腐敗.

youtuber 也如是

有影響？

唔想放棄係一件事，重點係轉場難搵錢，Youtuber同廣告商都要hit rate ，轉完冇可能短時間有返咁多流量，啲人又唔會想俾錢支持

笑撚左 看得自己那麼重

越來越多廣告，以前都好似冇咁多

營運需要？

黃youtuber vs 成個世界嘅youtuber

重點係十幾年嘅片庫，咁巨大嘅資料庫好難對撼

班YouTuber收緊分紅㗎 個個月有錢分 點會同你轉場呀

同姑爺仔養女一樣, 首先免費養你,
之後係喺你身上賺返有突.

大j嗰啲就搵到 但好多都搵唔到

咁porn hub點擺片？

咁當然要時間慢慢轉而啦, 10年唔定, 20年唔定,
youtube 都要10年先有咁多片, 30年後, youtube 有30年片量, 對手都有20年片量, 無線一開台片量都唔夠麗的多啦, 唔係淨係講片量既.

連登一開台 users 同 post 量都唔夠高登多架

如果硬碟技術同影片壓縮技術冇增長
先可能會del片

唔使3年就撳住高登砌.

再唔係就 LBRY

但呢啲影片平台真係同ig一樣要靠creator, 唔係signal咁易轉.
creator無飯食我地都無片睇.

BT 同 Foxy真係走得太前, 依家有 WebTorrent 又可以一路睇一路down片.但呢啲 "BT" 網站缺點就係無人做種.

都幾肯定冇其他公司有能力俾到youtuber 呢個收入

唔好妄想轉到場

有youtuber 呢個字但無其他ber 已經睇到好難有得鬥

冇錯

當佢話晒事既時候, 啲creator 唔使指意有呢啲收入,
一定會減你收入, 我話既.

去中心化影片平台, 聽過未?

真係最難轉場係youtube

LBRY可以成個AC啲片掉過去

都要啲Youtuber肯轉先得

[lbry] 如何取代youtube?

巴打我岩岩都開左個POST

最緊要係你肯去嗰度睇,

你去睇佢哋自然會轉,

永遠都係 user 話事.

唔會,因為佢不斷開更多既場去裝資料,只要有呢堆資料就可以賣廣告賺錢
加上咁多片,你無可能轉走去其他地方

轉完之後,由原本一個月搵2-3皮野變$5000 都無

咁你仲拍唔拍?連生存都有問題時,自然會繼續做

咁即係佢減三成youtuber 廣告費, 佢哋都會繼續拍 ?

唔可能,.因為多左人去新平台睇,youtube 少左人睇,咁youtube 條數賺少左,新平台又未必補返咁多,變相賺得愈黎愈少

所以佢地係fb 講少少,引你去youtube 睇,目的都係賺瀏覽數

所以係無方法

YOUTUBER係一種職業，仲有有部份既人收入唔錯
要轉場先要有大量廣告或資金支持

所以點解2006年要賣天價100億
蝕左6-7年先開始拎黎賺錢

如果唔係搞youtube 個兩條友,就唔會賣,個陣單係伺服器成本蝕刑佢地痴線

我就等睇 Token ring 敗部復活。

最大問題係寬頻用量頂唔頂到用戶增長
十幾年前YouTube未被Google收購嗰時，成日塞車，片慢慢上載，播片又要等
後尾Google收購咗再用錢投資鋪自己嘅光纖線先有改善

雖然宜家可以租Cloud Server同CDN起家，但係Parler收檔就知鬥唔過Big Tech

王維基都係咁,

邊個啲生意一開波就賺錢 ?

重點係,而家youtube 係佢地唯一可以有個保證搵錢地方,轉場既話,連本都返唔到,點會肯再出片?

成個世界嘅youtuber
HK youtuber vs 1個外國youtuber都唔得喇

咁王維基本身有間上市公司可以問股民拎錢黎蝕先
邊個平台而家會變成獨角獸拎到幾百億融資?

無既話,呢班youtuber 點敢博?

講真,FB 轉mewe 其實好多多追蹤既人,都唔敢放棄FB,都係兩邊出
因為FB無直接利益損失,所以先敢兩邊開,你試下只能選擇一邊?

所以我係鼓勵佢哋要 develope 多邊不台放自己啲片,

如果唔係就好似以前 tvb 啲藝員咁, 一雪廠就玩完, 要做自由身,
去邊個台都得, 唔好縛死自己係一個台.

一係用dailymotion
不過youtube真係好多野睇

梗係鬥唔到,個陣D流量咁平,一個月100萬點擊數,個成本都天價
其實真心好難鬥到Google,你查下佢有幾多數據中心就知
而家全球最有實力既數據中心,得三間
amazon,阿里雲,同埋Google
阿里雲已經唔使講,amazon都玩左十幾年先可以有今日既實力

amazon+阿里雲都鬥唔嬴Google ,點鬥?

有無人會傻到即刻拎一千億出黎同你鬥Google?
有呢個身家既人,一定會同Google 有合作關係,點會同自己D錢鬥氣

重點,當有,即係將來D政要都要靠佢,其實個結果無分別

......

咁睇既人會唔會兩邊睇?睇完同一條片,就唔會係另外個邊睇,呢個先係最大問題

咁佢可以話另外有啲唔同既片放咗係另外嗰度, 叫佢哋你嗰度睇下.

睇既人先係重點
睇既人肯睇咪得,但最大問題,大部分人都係懶

我自己睇黃youtuber 將部手提放係到充電無限咁播

odysee

當睇既人知道 youtube 係霸權既時候, 佢哋就自然去另外嗰平台睇同一條片, 而唔去 youtube 睇同一條片.

YouTube咁仆街咪轉囉

其實每隔幾年轉一轉有咩問題

Keep 住轉我地作為觀眾先有話事權

咁要睇D youtruber 敢唔敢博

唔係話一定要轉場, 係一定要有競爭先相對安全同公平/平衝.

一獨大就自自然然獨裁

你一出世就睇tvb添，繼續睇囉

講真，要隊霖Google就要有翻咁高咁大既代替品

但有咁上下大既，係騰訊

唔侵犯你私隱推廣告又點會有錢分比creator

YouTube個生態係完美

所以要del走8成既片

曲真難分

之不過而家有一種完美挑戰YouTube技術既物體
就係Blockchain video streaming

第一步係手機裝adblock先
直接打擊佢收入

全球唯一有資格問鼎成為科幻片入面d科技巨頭既公司就係得google

睇住Google 點樣發展出黎,佢地真心好勁
無計,要抵制,真係好難好難
最重要係,全球既人都唔會抵制,只係得香港人抵制.....

dailymotion

apple 要唔用, 好簡單
google 想唔用, 係冇可能
自己係google 資深用家, 而家都覺得要抵制下佢, 呢間公司真係太強大同危險

android都係google 咪撚用an機
apple都奶撚到雪雪聲架

外國揾地方擺server 成本 <<<< 廣告，賣資料同computing results 嘅收益
佢就會無限儲

最難係PornHub

利申：上pornhub多過youtube

Who???

但起碼會分錢比你

Fb你個page幫佢賺到幾多廣告費都唔分你一分一毫

睇黎終於有樣野係cctoy承認罷唔到

最基本嘅問題，點解要抵制YouTube

PH而家仲有咩睇

無，得返d垃圾
就嚟戒丁

講得完全冇錯
youtube真係完全冇可能替代到 發展得太完美啦
共產黨滅亡都未輪到佢

面對現實啦

黃絲唔講錢
但經營困難
請paypal、payme、銀行過數、支票劃線、支...差啲露底

其實仲有AWS

啲人轉去LBRY

其他平台有無直播功能?

因為有左YouTube premium,迫你課金

Lbry (odysee)
不過個搜尋功能差咁d

應該係抖音，外國已經有tiktokber

咁不如由易啲嘅IG轉Vero開始先

我用YouTube 黎做私人免費video backup
全部set 哂private 放幾多片都唔駛俾錢
正過租google drive

點解要轉YouTube

成班人重係咁浪漫主義 覺得自己要對抗強權 signal就話有實際可行性者 咩抵制google真係得啖笑 真係以為自己被揀中嘅一群人咩 成班中二病

又未必係咁大細作為因由
Google 都係透收購同自行創作成形
佢好多收敗收場
hangout duo latitude Google+
拎hangout 贏唔到WhatsApp
Google+ 贏唔到Facebook
其實佢一路發展 再有效益收購 自然就會大
冇一間唔收購人哋先有今時今日

而Facebook Google 都係一個好勁嘅廣告公司
佢哋正業唔係乜嘢科技發展 佢只係廣告生意好嘅作用吓推動技術

google 成個 eco-system 好難打破

gmail + photos + google calendar + contact 一條龍服務，邊個服務做到

兒登國準備對google同apple作出反制措施了

Google同apple依家一定驚到瀨屎

手機可以買定華爲啦咁

遲啲咪改收費，google會死錯人咩

開個 mewe 開個 signal 雙開有咩咁難，邊個黃色 channel 敢 del facebook /youtube a/c 重新來過先係重點

收費先再算
拖得一個月就慳一個月錢

轉唔係問題

轉完無哂收入你叫班youtuber食風？

Freedom is not free 夾硬扮唔明有乜好辯論

唔係自唔自由問題

人地教你野 覺得學到野咪課

香港太多人覺得知識係免費

YouTube版權聲明果度勁仆街
而家都開始多台灣YouTube雙開轉Odyssey
基本上YouTuber廣告收入無大家所諗咁多
主要係靠植入廣告，頻道外既合作賺錢

哭撚左 平時j開的cosplay a片 依家都冇埋

曲直難分

呢樣支那人就叻啦
砌唔低一樣嘢就滲透佢
慢慢入主佢
支共同dem有關係
google同dem有關係

呢啲霸權主義已經成型
就算偶然有一兩個人罷都冇用
所以成日有啲人出嚟話咩自己幾撚出塵
脫離凡囂有幾犀利有咩用
你一個半個可以嘛
但如果成個中級群體都咁做
佢哋就只會變咗一個小圈子
同大群體脫節
當其中一個同大群體接觸
咁中團體自己都會瓦解
呢個都係黃圈難做嘅地方
好就好在黃圈只係喺香港呢個地方搞
容易做分流
地域亦冇界限
例如你個區衰撚到油塘咁嘅飲食沙漠
咪行遠少少入藍田食飯食黃店
都叫可以堅持到
但如果再多元化啲個難度就百倍上

仲有pornhub

B站

有冇人因為巴士阿叔開始睇YouTube ？

叫bomba借個server出黎

樓7土，考慮pin 呢個推廣下。

LBRY， open source + 去中心化(無人可以自己做決定去影響) 的影音平台。另外有你附近越多人睇嘅片，stream 速度越快的

Odysee 係比較受歡迎的嘅登入嘅入口
"相對 YouTube 首頁，LBRY 有 以及 LBRY.tv 兩個推薦平台，他們在 LBRY 上撈資料。所有人都可以自己做平台、制定規則、取得 LBRY 的資料。"

** 簡單但不太準確的舉例說明LBRY & odysee 嘅關係:
如果LBRY係開源&無人可以獨立控制server嘅舊登討論區，odysee 就係當年連仔呢啲各種用唔同方法連上舊登嘅非官方登入程式之一。

巴哈有人寫的簡介:

更詳細介紹:

KOL 都唔想走，點走？

笑話嚟？

一講真話就比人負評

idea 好好, 但youtuber 邊有收入,點生存如果轉左場

LBRY

咁等於有的人話開mewe 刪fb 一樣
自己圍爐一樣

得YouTube有Hololive

o岩o岩試過
兩隻都冇乜露點片可以搵到
就算想轉但誘因都唔大

如果有轉會費相信會有效率啲。

odysee 都有烤肉channel 啦

搵到
subscribe 咗
thx

推

share link 嚟睇睇， plx

到今日連登仲係覺得有得UPLOAD片就叫做可以轉場又PORNHUB 又PATRON

有冇諗過Google都唔係傻如果佢之後反制話唔比擺兩邊，or你要擺佢開始Cut利潤分成呢？

樓主pin this

聽下歌先，打hololive就搵到熟肉

09年之後已經好少睇,最多睇下明珠台.

LM

Azure 不過好似仲衰

用LBRY

所以而家有部分youtuber收donation用youtube以外嘅渠道
唔俾youtube抽水算係其中一個方法
但用嚟打youtube靠香港無乜可能

其實Youtube 個platform技術含量高唔高？
就係演算法+硬碟就得？

好多都兩個場 你比錢就轉得

熱時 自己有server都仲要up片上YouTube

【國立大台每周精華 17-01-2021】
148 views

Billi billi?

我俾你計埋大J
所有所謂嘅「黃」youtuber加埋嘅subscribers隨時都唔及一個外國健身幾m sub 嘅channel

其實可以叫啲人雙修先
等呢邊多啲片先

大把黃youtuber view同訂閱數都輸比藍營youtuber啦。 根本養唔起 大把人口講支持但實際比錢就無可能。

講真黃標關我撚事
又唔係我賺少咗
我恨不得你多啲片黃標添啦
仲有我不嬲都開ad block
其實我唔太介意睇廣告
係唔想比啲不事生產嘅attention whore賺錢
但又想睇吓佢哋幾撚柒

係咪已經放棄咗響youtube同藍絲爭曝光度?
不過都啱嘅，反正演算法已經block咗互相影響嘅機會

一路碌啲comments就係搵幾時有人講LBRY

其實真係好難，少咗分紅 然後啲廣告商又未必肯轉場落廣告(ig fb 都係)patreon呢啲平台應該可以幫YouTuber/KOL喺過渡期維持少量收入嘅，但前提都係觀眾肯支持

就算訂閱數多都無用
一講黃色政治就黃標
為咗搵食, 黃 youtuber 只能拍 on9 片

自己唔識睇說明就話搵唔到
請問你食飯係咪叫工人餵埋

一個咁細既香港話要排斥youtube

點解要同步upload到LBRY?
因為可以賺得比yt多

Source:

Odysee

屌
有啲俾人黃標晒都唔撚肯轉場
都唔知個腦諗乜

台灣大把人轉緊

應該connect 下d 中東穆斯林幫手入美國炸佢地server

Joe Biden 開左綠燈

好簡單 LBRY 係個 BT 種
Odysee = 迅雷/qbit/eMule 之類

逐樣戒
十年之內 decentralized network 一定興起

YouTube 黃標問題都好撚耐啦
瞓咗幾耐

市場永遠都係講平衡
唔好話取代
有人出嚟分一分個 mkt share 都冇咁惡
Wtsapp 都即刻登報留客啦
同電視一樣
一台獨大一定冇好處
有人出嚟競爭下先會爭氣

台灣轉得最撚快
英國同荷蘭都走緊

17國語言？要搵燒山幫手

得罪講句
逐樣戒點會戒唔甩
Linux 呢三年個 mkt share 急起直追
Noting lasts forever

一字咁淺都冇人明

兩邊同步擺片好委屈咩
Upload 多次就係咁簡單
到新平台開始企穩咪 cut YouTube

Proton

仲有 Microsoft

咁咪唔好轉囉

你睇下 Odysee 有幾多人先

連登愛侵力咪鬼再睇youtube
睇B站愛奇藝啦

依赖死係一個平台就非常非常危險, 佢可以完完全全控制你.

其實要起碼同步放係三個平台先相對穩陣,
do not put all eggs in one basket

Amazon Web Services

D打機片係曬youtube到

轉唔到住咪集中睇下黃youtuber
唔係樣樣野都一時三刻有辦法轉場
我接受到一步一步嚟

又或者可以咁講, 同時要有起碼三個不同話事人既 平台/渠道 發聲.

羅馬非一日建成

只要你放你既第一條打機片係其他平台,
你就係嗰佪平台既開國功臣.

廣東話受眾少

咁你咪講英文囉, 日文都可以架

你想你既打機片有幾多受眾 ?

好似大J咁年薪百萬不是夢

大J 咪又係講廣東話, 老蕭又話講廣東話, 細良又係講廣東話, 世柒又係講廣東話, coffee 都係講廣東話.

你想要幾多受眾先達你心意 ?

成個連登夠唔夠

東江水定律
因為東江水係中國嘅所以連登仔叫你唔好飲

前排試左開Odysee, 其實都幾簡間,
開完Odysee AC,再Connect埋 Youtube Channel
就會自動 Upload 哂以往係Youtube既片,
要轉過去其實好易, 之後你係Youtube 出新片, 佢又會同步Upload

不過冇人睇都係無意思

轉咗睇bilibili 一年，啲up主高質好多。youtube 得閒先上，有時突登search 吓有冇轉載B站，有彈幕正好多

我之前先同個fd拗過呢個問題，佢死都話fb勁d，我話其實google先係真正big boss

戒fb只係習慣問題，戒google真係難過戒毒。。。而且見唔到巿場上有邊間公司可以取代到佢，那怕係接近少少都無。

我睇嗰陣應該係巴士阿叔年代

美國好多人賺左rumble

你係咪傻撚左呀
東江水先唔講最表面嘅嚴重污染廢水究竟係咪可以完全purify成自然/長時間飲用都無影響

背後嘅政治因素係我地全香港人送緊錢比人洗呀戇鳩，東江水嘅費用係fix左我地年年都用左6、7成但年年比突，仲要加價，你呀爺比緊啲廢水你飲仲要收我地錢呀，攞完啲廢水仲要自已比錢整番乾淨先有得用呀，我地無得揀呀明唔明呀廢鳩

海水化淡、或者好似新加坡咁做都好過依家好多，無論係政治、經濟上而言，人形豬

VLOG 我真係少睇
如果音樂/遊戲/時事我就會 follow

我依家下載緊超過五百條片，因上星期無端端被 google 停權，原因未明突然又恢復，喺網上當日有唔止我一個咁，唔知係系統問題定真係違規?! 但網上話違規嘅話，恢復前會有電郵通知 !

家下慢慢逐一下載，好多值得回憶短片，會將所有短片，儲存在將購買 NAS 及 flickr Pro，或其他可上傳短片網站。

因為 Google 及 Youtube 真係信唔過，唔想再發生 !

應該咁講，轉youtube要你睇開果啲人轉，
你唔係拍片果個其實轉唔轉都冇分別

根本香港d片冇咩人會睇 廣東話基本上限制哂客源

雙開 咪姐係轉唔到

唔知幾時有人講幫襯Google 係藍/偽黃？

睇你雄心有幾大嘅唧
你話要做到單靠YouTube 分紅月入10萬港幣，香港的確係難嘅
但2-5萬唔係難，仲未計接廣告

單係拍黃片都夠收皮啦 仲想接廣告
藍色人會同你一齊轉場咩？

講政治嘅本身就比較難有廣告，唔關取向事
坐係度講嘢好難可以做到實體商品移入式廣告
因為唔夾

場就唔駛一刀切咁轉，lbry會自動同步。
第一步都唔行就話無用㗎嘅人只係失敗主義者

你覺得你冇google用先 定 你轉到場先？ 有時d野唔需要試就知結果

創作者注册個lbry，同步youtube acc，有咩難？
唔駛自己擺番舊片，佢係幫你同步晒喎
咁有無人會慢慢轉去睇係另一個話題
唔試唔會知，試又無嘢虧，何嘗不可？

你係觀眾定創作者？

而家又無任何條款擺得youtube就唔擺得邊
對創作者嚟講係無嘢虧
片都係咁拍，都係咁剪
連upload都自動同步，除咗收錢之外無增加工作量

啲中國人咪又係bilibili再vpn擺埋上youtube
同樣道理，同一個工作量但多個途徑有收入，有咩唔好？

再者我拍條片明知黃硬標嘅片，剪個溫和版擺youtube, 直出版18禁版擺lbry，不知幾好

Av tube

雙開咪代表你轉唔到場
你係咪唔知咩叫轉場

睇pronhub 又得 bilibili 又得

你執著嘅係今日就可以個個一刀切轉場？
如果係咁嘅話，你啱㗎，轉唔到

睇死你雙開一排 就內戰話另一個好d 變三開 四開 之後wfc 啦

手機冇選擇你揀
但上網有, 大家都探討緊唔同可能性, 得你呢d 冷水撚第一秒就跪

網絡世界係咁，無咩出奇，網絡有自由基於大家都有選擇權。
字裡行間只係覺得你純粹失敗主義者/「睇死你乜乜乜」果啲人。

Pay床可以set免費

連登妄想改變全世界使用youtube
連登仔話唔用YouTube因為google 奶共
其他國家who fucking care?
當全世界都用YouTube 你又點樣獨善其身

自己圍爐轉唔難 但要成個世界跟你轉 同埋你要擊破google咁多database咁多年建立既eco system 我諗冇5-10年都好難

哇
其他人早就響頭幾頁講到明
提倡轉場唔係因為google奶共
同埋世界其他地方都有人轉緊

同一個閱讀理解零分唔洗再講咁多
因為佢唔會睇得明人地D points

其實照抄youtube既模式，照落廣告，之後就會有人轉

以上廢話template可以套落任用轉平台到用嚟潑冷水